[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2558)

見1001未開過幫手開定

slow到

齊win

Ajax 3.5s練心

法撚1-0 收得皮了

杜塞jump

法撚ez

法撚1-0

Real jumped

法撚好波

roma addoil is okay

屌你逼害半客

傻閪龍門 唉 點追

同路 齊羊

法撚正氣

我3串1

法fg cashed

屌追左細。點搞好

2:1 ok? 邪氣

從來未和過波嘅杜塞今場有無可能和呢

法屈攻到咁，主門都未射正過，個上盤又係高水送錢

客fg cashed

你買左主？

yes 過關

法撚可以停止入球一球到尾了

羅馬派多球膠ok?

我無咩所謂 買嘅野已經全cashed

2.5唔驚 頂到啦

杜斯輸1-0仲有平手高水 等收皮啦屌

法撚會唔會入多球

法撚派錢之後買埋阿甲上盤2x1訓得

羅馬比強球黎未呀屌

追得過肯射 隊波下半場都肯入

繼續燈死人

成場比人屌打

上盤狗買下盤？？

yes
見卡斯踢歐霸都收皮
點知追對面又收皮

羅馬 杜塞 賓非加

葡超-2針

主ng1.86想買

馬哥捨得入未？

杜塞試下和呀

點解咁小人屌波

阿妓西維正氣wo

針啊 屌你老母

幾點呀

望下場2-2俄假

點會咁多人買杜身為連登仔仲買杜真係要

屌
法撚唔好咁正氣ok?

你幾點都係到

法撚嗰幾件黑鬼究竟識唔識踢波？

請問羅狗入未

roma條後防

杜菜12碼

杜根本連和嘅機會又無

買杜吧啦，12碼都唔會入到

5點都有人報假

var

反手到

封乜9 未買反cup

屌 想買反cup

反手日日搭車比N賓放針

我只信yy既var

有閪12碼咩

主隊唔識和波 一係cup 一係輸

咪撚12m

屌球証老母

vat死全家

no 12m g

你老母就12碼啦var都未判你老母就手2碼

神啊

西亞我今晚都知伊蒂哈德贏唔到
主場隊黎

聽日有隊應該點都半格

艾杜哈尼

Rome 快入

法撚屌多粒

買300 cup玩下

杜追

羅狗快入
法撚快唔好入

吉澤明步引退

報假邊有分幾點

叫咗你 傻閪

支持2:1

屌。羅馬。7撚完未呀。入啦。你老母

頭6場大波 跟住全細

羅馬想點呀

羅馬快手啦我屌你

有個frd借財仔轟左5皮落ajax win 想收1皮息
岩岩打黎喊問我借錢

羅馬2:1完場ok?

gchi 半3全3

唔好救救左就有下次

入多粒 唔係幾穩

係朋友就救得一個得一個

為乜要貪個一雞 抵啦

你的朋友就是你

救完咪害撚左佢

反杯啦安玻里

老閪都救啦 朋友喎

大人個隊ajax都唔穩仲allin 後生仔

借多個五皮聽日all in 祖記

彩佢都傻 平時贏錢就整張事後飛黎yo鳩我 輸錢就搵我

佢都幾識玩

你冇病呀先生

all完再all in利記

好朋友

荷乙都allin真係點幫

羅馬肯入未

荷乙我都有買

阿婆都識唔買啦

羅狗快手

羅馬好似軟撚左咁

法老差d屌

屌佢老母仲要唔係借黎還錢 係借黎再賭過翻身
佢廚房佬搵得果一皮幾 閪還得起咩

羅馬 賓菲

安玻追和

羅馬4:1未

嘩屌 差d 2:2

哇，我差啲屌咗你老母

羅馬屌你個臭系。入波啦仆街

on9仔 1.23都買1皮

羅馬入多粒先啦

你個名講緊美國定意大利果隊

半主受害者

羅馬穩！

屌賓非加0:0
點玩

7.5s練心 冰呀

針了 全都針了

法撚正氣啲屌多粒未

意大利

一樣賤

反杯啦屌安玻里

非事後 係
成日爆

杜夫追和未呀 DlLm

支持

係已經避左亞冠都冇用

屌佢 7腳都唔中龍

屌 2黃一紅 平安鐘

Cup啦屌安玻里

又jump

頂到完場走盤唔該

g chi

紅一個 快cup

4.5s穩到呢

冇12碼放心

頂撚住

安玻追和夠 pls

追和

走盤當贏

羅馬學華撚咁紅左入波ok?

集氣

反杯啊

追和啊

屌你老母羅馬 廢左咁撚強
主睇對包尾踢到咁

訓唔著呀屌

我冇買都訓唔到

德甲 意甲 追和
大家開心呀

垃圾羅馬。輸撚埋佢啦。屌。羅馬有5球即刻打丁吞精

場波33' 踢完

得啦收返埋支針先

黎個2-3丫

打還打咪又貼圖

紅左仲勁

支持啊

31就好笑

傷就換人啦屌

屌，法撚入未

係咪要教你做領隊呀雲蛇

杜塞奇跡追和ok?

習慣左早訓唔到 係咪聽日要去入反5k

你返屋企食屎啦，仲話教人

ok

羅馬

安玻里

法撚絕殺pls

點解個撚個羅馬教綀都係臨完場之前換一堆人入黎守

之後結果就

屌. 訓撚著冇買法撚派錢波

22

安玻奇跡追和唔該

好撚廢羅馬。降班啦。7系

roma jump

2-2

羅馬角細先係真派錢

真係豬埋

屌on9 2:2

快手反杯

ok羅馬正垃圾

goalllllll
爭杜塞！！！

走盤都無埋

安波終於入波

法撚入多殺死場比賽未

屌訓醒見到22 無得補

無爭杜呢場輸01無錯

和佢老母臭閪啦

屌佢老母羅馬

jump

羅馬正on9

Yaaaa 下盤手足比個五我！

屌補緊6倍幾3.5/4嗰陣入

要求華撚事件重演

入多球please 安玻里

var啦 手球

var
應該唔計 打中手

冇補？

真?

無呀

抵死啦 羅馬領先一粒係度妹 雲尼真係on9仔

Var緊？

你條撚樣咁講就多數計

中手都計
今日唔賭了

羅馬正賤種

yes 中晒手

21

求炸

炸!

nice 頂撚住

屌

炸！

thx god

靚炸！

炸了

細波求頂

頂埋佢！

4.5s 穩到仆街

頂撚7住

齊力頂

仲唔訓

咁快gel

roma起人牆係個龍到比人散啦 反正你都唔撚攻

。。
屌頂撚住呀 走盤當贏

法撚快入

Var好波

恩波 生性入番粒

串撚左法撚

食屎啦 雲尼亞尼

+6 有波入

Thx var

乜都冇買... 岩岩先訓醒MISS哂..
原先睇好法撚嫁

傷不起了 訓先 晚安

補6

02

終於！！！

0:2

安玻補時補副入

法撚0:2
gg

睇多6分鐘啦

法撚石屎gelllllll

2倍ng 叫成大半場

羅馬入多球

杜塞 on9到

同路

咁撚正氣 炒完人7:1 作客又贏

法撚2nd中

法撚炸？

葡仔入波未

唉 輸撚柒晒

羅馬頂撚住

買主個啲咪真係要

怕撚左roma 補個和好過斷條2串1

又同dodo同路同親都中

入多球

係
點解我會買撚左呢隊垃圾
又冇野爭 法撚仲要前四
係咪燒撚壞左個腦

梅斯

有料 輸左成皮野落安玻里
聽日走去cash out

咁多場不敗,,, 作客有平半超高水, 最多輸半博全真係超抵

BTW AJAX 幻幻同梅斯都WIN唔到, 諗起有巴打過關串左超低水WIN

賤種羅馬。全隊死左去啦

0:3

法撚正氣到

正氣到仆街

本身以為鬼諗住skip 見到呢段買左法撚

屌你老母2.5s咁都爆

羅馬垃撚垃

法撚正氣到....

點賭呀

法撚3球

下買左咩
下盤走盤wor

炸未

炸完對家入

比球12碼安玻里啦

全晚只係睇啱呢場 大轟左半和 蚊注和客 小注1st 2nd 全中

放棄防守

羅馬有冇奇跡入一粒

半0全3都中埋

我真係唔識賭了

葡仔主隊入波未 俾我走盤啦 我唔玩啦

爐好耐無出水支持出番

我屌 解圍送角

角球直入啊

賓菲加求入2粒走盤算

法乙就真係垃圾啦
榜首打榜尾 榜尾紅撚咗都仲追和到 垃圾梅斯

上個post已經講左法撚係會半0全3 or 4

點撚樣賭 痴撚線波

勁中我靜係過關買左盤，即場客win 同2ng

兩球12碼

我都中
買左 21 31

無出爐之後上左25k搞到無心機出

2球盤比狗賭

var可唔可以收皮好撚憎var

羅馬奇蹟入波

直屌左客勝

羅狗3-1比我下血好嗎

Var好野黎都唔要

Dodo巧勁

你想皇馬降班？

呢個真

梅斯冇罰球唔識入

0勝 4和 8負 直屌客勝

羅馬頂撚完

唔識賭了

羅馬完場 2:1 8c

thz god走盤

2-1大家收返錢再玩過

ilove var

羅馬cashed

收錢 訓教

冇var琴晚皇馬可以直接解散

真

唔係var，我條羅馬法撚2×1大已經收咗錢

羅馬3.5s咁都唔洗死

6.5唔敢搏 7.5臨尾都要練心

防衛者有冇同路

法撚真係犀利

Ok 咁繼續私食啦間唔中波po派下水跟到就跟 齊羊

防盤？

I love VAR

4.5s易到

順左就繼續出啦過一排

聖達菲聯同防衛者
究竟邊場會有伏

呢條中到就有幾多推幾多求走盤

玩左成個星期 由$100玩到25k
諗住搏一搏羅馬腳仔軟 直屌5.3倍客勝
咁就輸左成皮 聽日去cash out 都仲有15k淨

賓菲班撚樣完全留力踢歐霸咁

無9up 見有人gel細波先咁講

派

馬會又比料

唉，買撚錯哂見之前炒人10:0咁正氣

9.5 8.5 7.5收晒

都唔撚中，派你老母

1:0

勇
我唔敢重注 高水

無力再撐

記得幾個鐘前有人話法撚咩歐指紅格贏唔撚到

入波時間到 快

要多謝阿積士

All in 防衛者

手足睇路

成班反手狗黎

賓周入多兩粒快

堤格雷半場3:3?

有冇手足防衛對家

lm

6點有無勁人有心水

求回血

6.5倍晉級

主第一粒

賓菲加快入

兩場阿甲上盤追數了

陪你

主盤穩唔穩？

0810 小注好
半一上盤加即場 唔方好野
btw 連針3注 可以當我燈既

gchi

跟

點搞 輸錢又訓唔著 贏錢又興奮訓唔著

會肥

2:0繼續入

Ben周加

賓周入多兩粒抽一件派 唔洗lm

Ok

賓菲加快中出佢老母

派錢波

ok! 賓洲加 快456

阿甲買咩

yy一陣有冇心水

屌那星
垃圾波
杜塞爾多夫恰中下遊就叻

走緊盤炸

屌....訓教

冇乜呀 9買2串1上盤應該

有3點10 有1.5/2

賓周屌你老母

無單頭
聽日先
垃圾阿假

我一早買左

屌，求走盤

2:2

嘩賓周加2:2

恩波里個踢法幾廢 見羅馬攰慢哂都仲慢慢猜

個教練好似樓下公園d阿伯 仲戴埋cap帽

點屌？咁屌定比人屌？

玩撚完 屌

賓菲加 5:2 派

大家點睇堤格雷呢埸

仆街半大

大波cashed

Lm

希望賓菲加輸撚埋 拎唔到榜首

星期一真係西波夜
屌買下開上
買上開下
爆到7彩

和波都拎到

回飛先買 唔回飛就skip

早 心水6點阿假下盤

點解唔係飛到波到咩

no time回

屌佢老母 半場一粒都冇 下半場就入撚到系咁

佢十分鐘內回多五格我會買半注
唔買平注係因為呢個係阿甲

十分鐘 夠時間

細波回 gogogo

屌訓左無買法蘭克福 啪啪聲

讓2球

小注賭運 訓

輸淨10蚊 搏一搏算

我屌無cut到左上自膠。。

10000

咁都小注

馬會員工推廣ac 又唔洗佢出

點解用birdie

馬會間諜

阿甲下盤無撚得豬 話俾你地聽！

之前比人話死窮撚先用..
148 15gb上網.. 幾抵屌

防衛者唔似開得出，初盤本身低水半球全部轉晒做高水半一，初盤高水半日又跌去低水半一，擺明係引人買上盤

你一注夠你交幾年電話費啦

提格雷禁屌

btw 自由鳥真係抵用
15gb 150$又唔慢

我87蚊無限

通話呢？

我果個就完 96蚊無限上網幾抵屌 但好似以後無呢個plan

去邊到先？我之前返大陸用慢到仆街

hkbn $90 5gb仲有一年幾
birdie有冇contract

no

Goallll

上盤jump

聖達菲goallll

話撚左下盤 無撚得輸！

笑死 又捉到了

big ball 100%

攻勢唔使多 一個反擊就夠

大陸堅慢 試過一次

唔回飛 真係撚狗

唔慢咩

依場好大機會和其他

出張大陸電話卡仲好$1 1gb

主其他派1個 和其他派5個 客其他派兩個

又4:4？ 個場我又係上盤 3個12碼

4G

Feel到劇本客紅主cup

跟左2.5s 手足2場上盤 屌

3-1完場

阿甲

訓了 祝贏 又天光 聽日亞冠轟佢老母

1分鐘都跟得切 sor 會cup

訓先 希望起身見到4:4

希望反cup開出啦
最尾無郁過水 費事落注

主極限禁屌

屌大波穩如狗

0比2啦 又半大

0-2

點解會買左主隊

終於中返場半大 回一回血

rubbish ball!!下盤日

上盤投降未！

下盤狗留名

客其他啦

馬會間諜ac引我買主

本來平手我會買客 平半我轉左想買主
但佢死都卡係1.95唔郁就對佢無信心
啱啱講左回到2.0以上先會買

15分鐘0:2

場波踢90分鐘架咁快講針做乜
岩岩賓菲加比人cup都係5分鐘嘅事情

3:2ok?

等睇4:4

下盤穩如哈馬比

主和客其他

上盤強陣 cup硬

繼續入 唔好停

半場2:2 全場4:4

lm聽日對答案

周瑜係咪棄左個tg清爐?

連閪幾注試下轉手機wallpaper 真係有用

OK

半大

無出心水私食上左2xk
無咩心機出水 可能玩得再順啲就出番啦

唔出水都放下女呀

好提議 聽日開始夜番女

放*

老虎半場入返球先啦

不了

主隊刷極角唔撚入

射正都冇

快喲入多粒開全大啦

買咗2.5大
咪0:2完場

Kai蛇個野仔post今日屍橫遍野

Cup唔到可能得兩粒

嚇死

1:2

炸

下盤頂實

事實證明 唔忍手真係羸幾多都冇用
原本改呢個名就係提自己每日羸2000就收手
但真係太貪
琴日亞冠羸5千幾 輸哂
又要用個本重新黎過

買左咩

德甲主
荷乙廢青半主
阿甲主fg

屌 琴晚度完條串 禁好左 最後一刻確定太攰訓死左 點知中曬

好想死 本來中5000 訓死左一蚊都冇買到

今日再黎

睇唔透 點解防衛開10.5

入多粒俾我輸半算啦唉

多謝巴打支持

下盤頂撚住

2:2都半格 定啦

單邊10角

8點兩場下盤 有冇同路

堤格雷場場大波好正. 又高水

屌你45%比人絕殺

屌到咁先得一粒

個和其實抵博，澳門平手客極高水，主極低，主應該不敗

有冇人講下防衛者?

大把波 祝你場場羊

應該cup埋

紅格反杯之力

防衛大波有冇同路

有

下盤就頂唔緊

買一千 試下

2.5b

堤格雷屌得入未

大船

堤格雷放棄啦好麻 屌咁勁做乜

下盤個括約肌震到就甩

勁到

屌22....

2:2 再黎

Cup埋呀笨

防衛想要大波 沙士想要細波 有冇同路

即刻完場啦仆街

入多粒

喊出黎 唔好輸埋

堤格雷屌左成場冇理由淨係要一分掛

真係2:2

聖達菲聯頂到我早餐+2蚊轉出前一丁

客主-1

仆街，三倍平半想買就入

和ft ok?

有冇試過連續三場阿超都開下盤

主能夠

邊度+2蚊咁平

無 因為下場上盤

堤格雷快cup啦

主加油

我樓下+$6

提格不如cup埋佢

和啦屌

正常茶記仔唔係出前一丁+2 凍飲+3咁咩

+5都cup唔到真係食得屎

Super啦仆街

快cup

cup到食個翠華

堤格雷上呀

+5都cup到真係食屎

冇啦真係super

防衛者有冇同路?

696受讓超吸引

撚賭仔隊 不了

頂住呀仆街

實到頂到啦

屌平手轉平半，輸半格

完未呀屌你 齊齊返去屌西啦

防衛者上盤有無同路

完

提格雷個龍 補時救左幾球單刀

防衛者主場咁勁先讓半球...

法蘭9.5s

一丁起碼+4 辛辣麵+5 凍飲+2

反杯失敗

凍飲+5 ，免費轉一丁

半一黎喎

因為防衛者大球率唔高，盤路合理

贏千6變800
好過無既

巴打，你有用邊間核心外圍覺得好

第2打護級先讓半一

初盤半球，怕怕

班菲特半客@6.1

咪講左會和

試一試佢

馬會無即場

要下盤

角球咁得意
出面開9.5
狗會10.5

我睇一係一隻都冇 一係就刷到唔會再見到10.5 11.5

諗緊中唔中個頭埋大度

下盤回飛

10角

馬會好得意

防衛

原來仲有走地 skip la

有大户 入手

防衛10.5b串沙士菲大波

防衛大船

Same road

防衛隊on9上半唔識入波 妹足70分鐘先會入 等主w好過

信你玩下

Gun

我信了

又係on9半一盤

咁有信心？

等買即場 7.5 角大

朝早既半一盤真係惡過閪

防衛者上

大户之一

封？

防衛2.5s

角球唔會大得去邊

Yes

No c rubbish ball

妹到

上呀防衛者

大波針

防衛者屌打

防衛者

俾角啦

防衛者又要單邊10c了

又角球入波

Goal

半大cashed差一球 快入

大波手足有運了

正氣我防

防衛者要進攻了！

一有角就輸

比多球有冇人反對

買咗班菲特

絕對無

2.5b快

反對 比多幾球主就得

主唔入俾客入啦屌

2.5+3.5

主隊炒佢老母

話左法撚有幾多買幾多
但屌你老母聖達菲聯 咁樣都比人追和

8.5 1.84

半主

望羊

兩場冰封入球

防衞者全格gogogo

3c

角大gel得了

1:1

半大？

含喇11

yeah半大 cashed

防衛者又撚手足

1-1半大手足有運了

半客重燃希望

角細jump

買多注角先

細波點頂 放棄算

防守咁廢都做防衛者

防衛狗又刷角 屌你老母

防衛者上呀屌你

巴打要咩角

4:1完場啦

細角都針左 8.5s

刷得好呀繼續刷

紅牌未？

8.5b gel緊頭等馬會開門就禁錢

停角停入到下半場先啦 派完再入

又半大😂 阿甲都有半大日

半大cashedddddd

10.5搏得過咩

小阿根廷人 半主ok?

4角

4

屌你再刷生仔無屎忽

防衛半主ok?

4ccccc

半埸先入角
俾d耐性睇定D 一刷就買咩

似反cup多

班士菲2:1未

半一閪盤

主w 1.75 上盤就快要驗腦

啱啱太眼瞓，諗住買一皮今日14場既防衛上盤

幾分鐘前起身望真啲，原來買左星二14場既英甲濕鳩隊上盤...........

有無手足可以教下我應如何自處

唔好刷咁快 下半場先刷啦屌

試下打去求下.......

Cup佢呀

認真 可能好事 今場輸埋唔奇

波細同角大揀左波細
原來ifc都幾高下...

典求，求攻略

全場都要刷ok?

又刷角，jumped

細波唔知頂唔頂到落去呢 半2全2

Ok 角大gel

打去問左先啦

等半場入 太快唔好

可以打去cut

同佢講你個鳩屎app搞到我買錯，要求回水

無買可能係好事呢

又爆角？

個盤啲水位無郁過 可能有得cut

平和

新特蘭受讓

好啦亡羊補牢
但場波開左買不到防衛盤了

防衛近績場場爆角 買角細既好心去驗下腦

其實有機，斑士利爭升斑，第二打第三讓平半/半球， 主不敗

正派錢

同路 feel到爆撚硬

停下先啦

原來係班士利對新狗 上盤ok既

似會和

可能錯有錯著

佢肯回比你已經賺咗啦清

G chi

冰到完場

唔使自處 祝羊 求派

10.5大

1:1 和波 super 咪幾好

5555

客ng?

係就最好

想補3.5細

8.5b -4c

8.5s是唔是死了

刷你老母閪咩防衛狗

爆埋 2:1

21！！

2-1

Call uber去ifc先 手足一齊？

9.5b 上盤

快手到

半主有返希望

2:1 !!!

2 1 5c

boom

多個慳番車錢

主盤呀

個半客串半大呀屌

本身要大波 細波 冇啦啦又揀左2場細

夾多份

唔好鬥氣

主盤上呀屌你個閪

屌買細波半場爆左， on9 防衛者唔識防衛

刷呀

另一場係咪完左啦?

屌 下盤又要練心
想補飛都補唔到

Attack is the fucking best defending

進攻者

攻擊者

補個和，客贏唔到

領先佢又唔刷角架啦屌

入多幾球啦

真係估唔到 平時都唔識攻

半主又來

真？

明明次次都係等到80分鐘先入 而家就爆鳩我

角大gel呀

買好多細

有無人買左小阿根庭人 完全屌打沙士菲

刷啊

防衛者入多幾粒呀

屌佢老母買唔到主盤去追即場細

一陣就爆

講到口水都乾，都唔比cut

係半細慘死

又角球失波

即場買咩好補返個注返黎

信我，主不敗，客有受讓平半，太伏

成日都係呢d情況
強隊一落後就會瘋狂攻刷角
一領先又放慢手腳

叫你經理出黎
知唔知我係邊個
我有份出糧比你

似 阿 對 曼

好 跟巴打 輸左2萬 搞到咩心情都冇曬 得返500蚊追數 琴晚度左條串 又訓左冇買到 結果中左

10,5 sssss

希望下半0角

得過5角

但防衛已經lead緊

典解禾要自己幫自己練心

防衛者係fg？

係, 主客主

有冇角神 求指教

係

買返對家 最多蝕少少

customer service 果邊ok ga wo, 你同佢講係app出錯，唔係自己錯。
唔好打去電話投注果邊，無用得。

客勝17倍 要補少少先？

等yy上水叫佢幫你cut

仆街又停哂角

你上盤？應該買客4th goal

半一係都補和

防衛者唔該防衛好d, 諗起琴日卡斯洛達果場真係嘔血

次次俾人一攻就入

CS幾號

@yytellmeyyy
有人買錯盤 幫人cut啦

sars入下波ok?

買得細都係唔補 防衛者456

對家都不敗囉

1818? 唔肯定
上次買錯，打電話投注，佢叫我call客戶服務，跟住我話app錯，講多幾次就ok.

半和未

認輸了，等亞冠盃

我都係1818 佢一口咬定話我confirm左無得cut
中間有播我音樂話問下人，最後都係話唔得

你話你擺低左ipad屋企小朋友亂禁

買角細補時100% 有角

屌你老母死賤種臨完半場係要刷多隻

-5c

狗會將條飛射左出去咪唔比你退

第二打第三，有受讓半球你買？ 唔好玩我啦

8.5b gel撚爆你呀 屌你老母

有9.5高水b先買

角大 千其唔好高追

派左彩啦on9

連中幾次角膽 搞到輸曬

00完半場

唉屌今次真係比馬會當狗咁撚

我唔肯定你打果個電話岩唔岩，但要搵經理。

繼續被一口回絕

希望下半場22 就入角大

其實要訓到點先會咁樣買錯

8.5b提早派左錢 追唔追10.5b好

下半場兩角點睇

我都試過眼訓又手快

想要角細 唔知洗唔洗驗腦

中呀， 防衛者上半場已經柒下柒下俾人屌打

買啦

11.5角細

開波十三分鐘 9.5細苦主

9.5b gel到上太空

班菲特下個入球買唔買得過

除左球探仲有咩apps 睇比數

反手要左防衛者盤 拿拿臨入多粒

雷速

防衛者拿拿林快手入一粒啦

冰角完場

lihkg, 真假都有得睇

啱呀 有時十二碼都未睇就報goal

未起腳已經goal, 連var 都有提示

咩中位數

求冰角

依家10.5b買唔買得過

進攻者10。5即場大

仲有即場幫你分析邊面禁屌

cup撚硬

半6全11叫爆區

買左反cup

角球 gogogo!

點解個個都睇好反cup?

快d 2:2 就會刷角

小阿根庭人2.5大pls

2:2未

求冰角完場

依場細啦

防衛者快撚手入多粒啦

買左10.5s練心先冰到完唔該

防衛者剩係靠角球

別刷了 老鐵們

刷角啦

1001

狂刷角啊🚩！！不刷角死全家！

?

改名做角球者算啦屌你

封乜9

刷角俾多粒啦屌

一齊幫手冰角完場

有無機

防衛者立即入球

一買就唔刷 正仆街

念力

2-2未

主ng gogogo

777777

希望有

7

贏波仲刷， 狗到